[突然] 聯絡唔到 元朗女朋友

Call 咗佢成晚......

最後whatsapp果次係21:25

元朗巴打睇好周圍身邊嘅人呀

幫推

吓

冇事既 可能訓左

你估係你老母咩

你老母比班牛屎飛屌緊

試下聯絡下佢屋企人

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

係未因為根本唔存在？

問緊佢身邊嘅人

咩

你估我係你？

sor 岩岩收工

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

推， god bless her

Push